[8.31新口號] 忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

相信大家都認同8.31係一個十分十分十分之重要嘅日子，雨傘革命嘅五周年。

曾經，好多人都定義雨傘革命係失敗左，包括我。但係自從6.9打到依家，大家無論係勇武應變，和理非文宣都同雨革個時係兩個層次，呢兩場革命嘅最終目的一樣係推翻獨裁政府，尋獲與我們既生嘅自由，所以，我懇請大家承認雨革係時代革命嘅上集。

上集我地之所以未能成功爭取係因為當時仍然有好多香港人未訓醒，依家經歷左呢五年嘅洗禮，係遊行入面我可以感覺到大師兄已經翻黎喇，至於未醒個d個人認為佢地只會繼續昏迷不醒，希望大家可以將上一集嘅教誨延續落時代革命。

小弟不才，只係將上集嘅精華`毋忘初衷‘加入現有口號，希望香港人可以真正做到不失焦，不分化，不篤灰，不流血，不受傷，不被捕，不割席。
至於雨。時並進，相信明眼人一睇就知係雨革同時革一同前進，除左係紀念雨革之外，亦係想有合拼／延續嘅意思。

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

823

824

825

幫推

831

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命